{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050041",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 하늘호수풀빌라펜션"
    },
    "text": "駐車場と無料の電気自動車充電設備が整った宿です。 個別バーベキュー一軒家ペンションとメゾネットタイプのキッチンがある客室は禁煙です。 また、プールビラやプール、バーベキュー場も利用でき、ゲームファミリーも利用できます。 チェックインからチェックアウト1時間前までご利用いただけます。 幼児基準で12ヶ月未満は無料で、その他のすべての人数は1人当たり3万ウォンです。 インターネットは無料Wi-Fiを使用できます。 プールのぬるま湯を利用すると70,000ウォンで、温水を利用すると10万ウォンです。 ペットは入室できません。 この宿泊施設には駐車場、無料電気自動車の充電施設、個別バーベキュー一軒家ペンション、メゾネットタイプのキッチン客室、プールビラ、プール、バーベキュー場、ゲームファミリーが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような駐車場がありますか？",
            "answer": "当宿泊施設には駐車場が完備されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料の電気自動車充電設備がありますか？",
            "answer": "はい、当宿泊施設には無料の電気自動車充電設備があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当宿泊施設の客室には、個別バーベキュー一軒家ペンションとメゾネットタイプのキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室はありますか？",
            "answer": "はい、当宿泊施設の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、当宿泊施設ではプールビラやプール、バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児は無料ですか？",
            "answer": "はい、幼児（12ヶ月未満）は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は1人当たり3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、当宿泊施設では無料のWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールのぬるま湯を利用すると70,000ウォン、温水を利用すると10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "当宿泊施設では駐車場、無料電気自動車の充電施設、個別バーベキュー一軒家ペンション、メゾネットタイプのキッチン客室、プールビラ、プール、バーベキュー場、ゲームファミリーが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 453
    }
}